一個時代既結尾,又有邊個可以黎接替兩個球王級人馬?

依家最勁嗰啲
美斯,C朗呢兩個玩左成十年唔洗講
抽水歸抽水,佢地兩個做出黎既成績同佢兩個既能力都有目共睹

但能夠接近佢地又可以接到班真係做球王級既人又有邊個?

KANE 有爭勝心
連加特 似美斯

2&b

阿根廷出未來球王
我諗美沙應該可以接替

包皮

KANE未夠班喎
數KANE我不如數沙拿

屁馬

麥巴比

grizemann

仲要好好珍惜埋最後呢一兩年美斯同C朗迷喺度互片既時光
佢地退左落黎之後唔好話搵兩個球王級人馬啲球迷互片,一個都唔係咁易搵到

尼馬就收皮啦

今場唔掂喎 除左球12m
反擊又收步 走位又唔係出色
包皮 屌打

古天奴同包皮
皇收購包皮又黎鬥返十年
古接手疤 包皮就皇

包皮好有機會
但係佢要離開法甲先

包皮係幾好,但要上到美斯C席既位置就仲需要再進步多啲

至於古天奴,感覺上係洛賓之流
人人話勁,但數唔上係球王級

可能真係前無古人 後無來者
呢啲怪物級數據 維持到十年 真係好癡線
原本尼馬有機會 但都已經唔後生
跟住就睇下包皮

尼馬到左頂啦
幾年前人人睇佢做下任接班人
因為佢後生仲有得進步,但原來嗰陣已經到左頂
冇佢份啦

暫時最接近包皮

但如果真係要到佢地prime performance level, 可能黎緊幾年都唔會有, 等多五至十年左右la

暫時睇好包皮 但唔好單一場就捧上天

亞軍啲後防完全跟唔到佢速度 所以佢先有大表現 我諗佢對高甸未必有咁好甜頭

沙拿尼馬簡尼 三個入面明明係簡尼最後生同埋係頂級聯賽入最多波

麥巴比 vs 古天奴
伊和比 vs 連加特

三年後剩低果兩個爭球王

DLO

包皮暫時咁睇真係最大機會但係真係要佢踢多一兩年法甲之後去蝗疤拜先可以更進一步

其實我真係好想佢去蝗接阿朗班 點解上年唔同psg爭

alex iwobi

未來十年都好難再有兩個咁有個人魅力+話題性+宿敗對立feel既球皇

上面講古天奴 佢其實未夠班........

C朗美斯最勁係keep到長期高水平
睇下包皮keep唔keep到

kane 好靠人餵波 你睇C朗美斯後生時係一條友搞得掂

有var註定無球王

佢係無美斯,c朗 以前 一條友爆人全隊 果種能力
好像今場麥巴比咁....

又無冠軍加持

當年奧雲都係靠三冠定五冠以數量取勝(雖然無英超同歐聯)先攞到歐足返來

今年psg大贏家
法甲

吹多兩下又傷
btw 佢再行遠少少 好似大哨咁有 3-4年巔峰都好傳奇

麥巴比 戴巴拿 阿辛斯奧
如果前兩個是但一個走去疤同辛朗鬥 咁就又一對宿敵組合

包皮再轉會個價會好高 皇巴都未必肯比

呢個應該麥包皮係
而家球壇可以1819打響哂朵得佢一個
佢個fd丹比利都唔夠佢勁
最多洛賓level
包皮仲勁撚過當年阿朗/美斯
佢兩個18/19邊入到咁多波
兩個仲柒下柒下
大家都去到20/21先上力
跟到好既師父 有機超越美斯

我意思係上年世界盃 有James 彈出
包皮更加唔洗靠世界盃啦
但包皮係唔係一定keep到 未知之數黎
佢入兩球 兩球都係前鋒具備 冷靜判斷同把握力 加埋上半場個幾下單刀 一痴落黎真係靚 所以我睇好佢
我只可以講佢因為對亞軍條後防
加埋法國成隊好平均 防反得 主攻又得
而家既足球有啲似nba 球王由一兩個 開始不斷彈出球星 反而獨當一面既球王真係小
你會感覺到 球王有樣野 就算c朗美斯兩位你幾唔鍾意佢 但佢既勤力 技術 同重要性 你唔會反對佢地

夏世三
今年見到佢對眼有團火

包皮 利馬 丹比利 仲有Martial 重要新星 加埋基士文廿七歲 成隊波好後生 砌隊廿五以下都唔難
但成班會唔會早熟早殘 唔係冇可能

包皮明顯高一班
球商有美斯level

佢keep到 lemar and dembele兩個有質素
前者我估仲扭計想走人 後者 巴塞預想冇錯 但條友完全同巴塞個體系唔夾 再講 巴塞青訓出黎果堆有幾多件轉到新球會係成功 都唔會覺得美斯係阿根廷好夾 第三球美斯個助攻 你幾何係巴塞見到呢個模式

mbappe only

lemar fekir 國家想睇佢地有好表現
但法國隊踢出黎攻擊球員都係得包皮有啲野睇

呢條柒頭完全唔似得
而且去法甲

一場半場就不停吹奏包皮 我就有d保留
對住阿根廷條又老又慢後防，其實有速度就好易爆

尼馬唔得

包皮屈機在於19歲就咁冷靜沉著
而且有年齡優勢 ( 我當美斯同c 朗仲有2~3年貨賣)
到時包皮只係20出頭 大把時間開創屬於自己既時代
相反尼馬已經28~29

要有兩個實力年紀相近既先好睇喎

得一個冇對比冇咁震撼

鍠會要nigga咩

住污

我同意佢講 一場半場就吹奏
當年Pato Rooney el shaarawy都係咁上下年紀 彈出咗 第一同第三個 沉過一輪 Rooney好啲 可能偶到 Alex Ferguson大家情況唔同啦 但個個都係十八十九歲成名
早熟早殘例子多 c朗同美斯畀人叫做球王 仲玩咗多年 佢地係自律 keep到 美斯會唔同小小 係巴塞體系入面成功作品

岩呀
好睇包皮跟邊個做師父
去鏝跟哥狗
可以做到新美斯

奧雲點會冇英超呀

連加特鬥包皮

你知唔知當年美斯一扭五同對皇馬Hat trick幾歲？

咁老

Rashford

英超

依家就係講緊唔好話俾兩件出黎
係一個都睇唔到

古天奴
紅褲仔出身呀

包皮都叫打得一場半場好波
睇過佢踢歐聯好撚冷靜心理質素極高
重點佢後生仲有大把世界
以前尼馬都唔錯但打完疤做戲仲多過踢 踢法又黑人憎左勁多

球王要傳控盤帶射範範掂先有傾下做球王
依家最接近球王都係得世三或者屁馬
前題如果佢地要拎到世盃+去到蝗疤
兩大球王對上已經係細哨
唔係呢個位都要空返357年

點解要去皇同巴先做到球王呢

獌明叔

小花都唔靚仔

其實爭好遠

阿朗成個大陸仔咁既樣

要維持到狀態10年
我估未來10年 都搵唔到同level既人

悅皮真係最似呀朗接班人
反而美斯就

咁大細哨都唔靚仔啦 又係黑人喎

睇返以前朗甸施丹巴治奧呢d球皇級人馬，比盡都係得2-3年高鋒期咋

2+b基礎啦

19
但係佢表現果時唔夠穩定
唔似包皮兩季入超過廿球

大佬，你羅住pele 同mbappe 張相講係父子都有人信
定你唔服pele

射門觸覺與生俱來
膽色過人唔驚咩世界級後衛
照推照爆
巳經注定麥包比係球皇級
摩納哥果陣
祖記都要三條友一齊夾先搞得佢掂

同包皮比年紀大左d

Mbappe
兩年內

好難再出到呢兩個癲佬

又賴巴
佢係巴甲都係咁ga啦on9

包皮去psg前已經勁到恐怖啦喎

幾年前已經問緊呢個問題一路都冇答案 而家唯有寄望麥巴比

尼馬
古天奴

大巴拿仲有冇得進步?

佢地都唔係球王啦，2個都無世杯

剩係世界盃對美斯梅開2度已經j 左我成晚

摩迪唔出名

就嚟回復和平

法國10號

阿辛斯奧